AlphaGo 大戰柯潔 討論區

In AlphaGo I trust

其實alphago唔算難打喎講真

出現了

btw...link

上網贏過佢幾次

打飛機大賽?

個個神化到佢好勁咁 其實用下腦 睇佢打到場就見到破綻

可能你講都o岩,
不過上次60w

睇nba啦

湧都準備4-0 啦

開波啦~